請問有咩喺大陸都用到嘅VPN？

長期stay大陸，有好多VPN app喺大陸都用唔到，有冇人推薦喺大陸用到嘅VPN？

VPN CAT

借問nordvpn係咪都得

老王

如果人在國內，係咪都可以下載到以上翻牆軟件？ 我幫人問

免費野，好危險

呢排唔得

長期留又會上連登/講政治建議學用SSR，vpn好容易俾GFW個監察系統detect 到，網上面有好多教學，唔識再問

用屋企起vpn

SSR + VPS + Tor

唔係好明
呢排nord係大陸用唔到定nord壞咗

Connecting from a country with internet restrictions

Unfortunately, all of our current servers were recently blocked in China due to the recent holiday - the National day of PR China. We expect that the situation should be back to normal by the end of the next week.

If you are trying to connect from the other country with internet restrictions, check this page.

If you are trying to connect with iOS, please contact our customer support for the detailed instructions

唔該

私傳或者會有
不過要搵到都唔易

最近 SSR 都 block ... 我已經用 google cloud + 443 port ... 佢見到你 443 port 大流量就會 block 9 你 ... 大陸就係咁，唔會理你係乜，block 9 你先 ... 唔用 443 port 果 D 晨早死曬 ...

我啲反共中國朋友全部冇事喎用啱節點，冇俾人收皮

剛剛試左用日本 server 裝v2ray，速度都OK快，speedtest 有150mbps. v2ray可以設定隨機端口，巴打可以試下

完全死寂

巴打有冇教學